fall guy 點讀?

膚佳?
福街?
仆街?

Four guy

Full gay

科街

明日花昨日已J

Fall guy

Fall唔係讀“科”咩？

five guys

fate gay

Four gay

讀你老母

fat gay

仆 街 士

Poor鳩

呼佳

台灣人讀開fall guy
日本人讀開fall guy
香港人讀開fall guy
我呢就讀開fall guy

大陸狗讀開外掛死全家

four gay

Fall guy中文係仆街